***todo***
- La fecha del femicidio tiene que ser Y-M-D

Femicide:
        'date' => Fecha del feminicidio
        'circumstance' => Circunstancias
        'notes' => Observaciones
        'status' => Estado del caso

********************************************************************
$femicideData =[
    'date' => "2014-01-26",
    'circumstance' => "balbllbalbalal",
    'notes' => "Lorem ips",
    'status' => "Under investigation"
];

//proposal for creating femicide using $data
$femicide = new Dgarrido\CuantasMasApi\Model\Femicide();
$femicide->fill($data);
$femicide->save();
return $femicide->id;
********************************************************************

***todo***
- Make sure lat and lng are different cells.
Location:
    'town' => Lugar del feminicidio
    'province' => Provincia
    'department' => Departamento
    'lat' => Geolocalización
    'lng' => Geolocalización

$locationData = [
    'town' => "New Cordie",
    'province' => "Emardberg",
    'department' => "Mississippi",
    'lat' => "-66.4562090",
    'lon' => "54.3227500"
];



